中國駐以色列大使杜偉被發現死於家中

Chinese ambassador to Israel found dead in Hertzliya home

The Chinese Ambassador to Israel Du Wei was found dead in his Hertzliya home on Sunday morning, several Israeli media sources reported.

A Foreign Affairs Ministry official later confirmed the report. Police are currently in his home and investigating.

The 57-year-old ambassador had written an article for The Jerusalem Post a few days prior to his death about the resilience of the Chinese and Israeli people alike.

This is a developing story.

。。。。。
以色列都夠膽搞？

以色列佬唔同你講咁多廢話
死幾多就殺你幾多

雖然必猪

雖遠必豬未?

同誠仔濾水廠有冇關

搞猶太人殺你全家

香港要學下以色列 幾時整摩薩德出黎報仇

陸續有嚟

你講乜野呀？

無可疑

中左肺炎死左下話？

後果自負

上帝要支那滅亡

李嘉誠捲入中美資本戰，長和以色列百億水廠項目「大熱倒灶」？

你仆街啦

上面幾位睇清楚未？係中國駐以色列大使喎

689害死人

有評論指上星期美國國務卿 Pompeo 飛咗去遊說以色列唔好同中國搞貿易同埋要抵制中國貨

今日個中國駐以色列大使就死咗

死左個支那官

係
我啱啱都講咗句天滅中共
唔知關唔關事

689

耐人尋味

光復香港後我第一個報名

改歷史， 中共有一手

抵死啦杜大偉

係支那做的佢仆街啦
全能王一定會出現

被自殺?

我睇完佢哋啲留言
我以為自己睇錯咗
CLS

CY 害死人

穆薩德萬歲～～

利多於弊

睇錯杜德偉

肯定用埋啲豆腐嘢冇用到以色列防爆系列

亮劍打鳩人報仇未？
定又係口交部出黎鳩噏兩句就算

全人類反擊！

摺被軍：後果自負.jpg

好笑唔笑走去笑猶太人

連登

支那同以色列有過節咩
大家唔好咁興奮住

你個名同你既留言有種黑色幽默

冇可疑

上咗蘋果

【國際突發】以色列傳媒：中國駐以色列大使在寓所死亡

以色列《國土報》報道，現年58歲的中國駐以色列大使杜偉，周日被發現在特拉維夫市郊海爾茲利亞（Herzilya）的寓所死亡，當地警方正調查其死因。

杜偉在今年2月起出任中國駐以色列大使，他抵達以色列時曾接受兩星期的居家隔離。他在2016年曾出任中國駐烏克蘭大使，與妻子育有一名兒子，現時兩人都不在以色列。

PIN起佢

689累死人喇

689 害死人

以色列人係真係講得出做得到
試過去人地國家暗殺敵人
689今次...

雖遠必豬未

會唔會殺到黎香港

條傻西廢老真係唔撚識㗎喎…

係我唔忍啦 堂堂領事比你咁搞
我絕對支持中國岀兵以色列

殺死自己人然後嫁禍以色列
陰謀論嘅嘢你識鬼

OMG
認真，極端組織可能真係會咁做

今次有無可疑先？

飲水啃死咗

你睇清楚未呀你點理解Chinese Ambassadors 呢句野呀

可能係lamgay法師做野

咁撚多人唔識中文

兒登仔

689得罪jewish要林偉賠命

咪中國大使死左囉

都好耐冇見過佢岀嚟9up

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

睇多次啦

放上Twitter
內文係689問納粹為猶太人帶來是否利多於弊第二日大使就死咗

天遣行動

屌

上面閱讀理解零分

死於家中
how

你睇下頭幾個留言，我都以為自己睇錯

廢老而家心情應該幾複雜
等睇沈大師分析

我哋可以細心啲
中國駐以色列大使

駐＝駐守
即來自中國，負責駐守於以色列的大使

相信佢哋會明吧

陰謀論

fB有沒 Del Post？

Mossad

話撚左唔好得罪莫薩德
提起個名已經不安

講緊某共產主義國家呀？

Delete post 都冇用
人哋back up 哂同知佢住邊

莫薩德

華生

唔敢再笑佢廢老wfc
雖然今次9成唔關佢事

個支那官d家屬記得揾689尋仇

中國戰狼幾時報仇？

笑死

杜大偉：屌你仲以為我香咗，原來係大使杜偉

支持中國核平以色列。

死因冇可疑！

佢話緊689

摩薩德出名小氣過方丈

689今次大獲

DEL左PO?

猶太佬人雖少 就足夠打撚柒支那

香港人玩左成年都仲嗌緊黑警死全家

我睇到懷疑自己係咪弱智碌咗好多個留言都仲係咁

唔睇呢個post 都唔知有咁多文盲

以色列同美國關係...... 然後中國大使死咗?

等睇陰謀論....

間諜戰開打

抵死，支那人死得太少

記者識玩應該搵德國及以色列專家梁生分析下發生咩事

會唔會係插贓嫁禍？

仲以為英文水平低到咁

死咗，利多於弊

弱智

清算了

下一任派689去做

侮辱SherlockHolmes呢個名

689利多於弊

反核同空軍世界最頂尖

我都講咗句全黨死清光

佢應該改名做毛利小五郎

兒登仔係咁

689 真黃絲嚟
宜家出埋口術幫拖

蠢成咁仲叫自己sherlock holmes

靜

huh？

大量連登仔要驗眼

屌笑撚左出聲

被阿拉伯聯軍圍毆都冇事

好撚尷尬。

有得兜
劍橋係英國

D問題都幾過癮
不過一門學科係應該要咁樣
只有唔避開敏感問題 正視事實 然後去討論去理解去思考
先會有可能從中develop一D有用既野出黎

689 又衝出黎柒。

自殺姐
冇可疑
拉

摩薩德

同過個以色列朋友響第三個國家講開摩薩德
個朋友都唔出聲 話可唔可以轉話題

mossad

一定係

689對中以關係利多於弊，你同意嗎？

當莫薩德流架? 香港本土派就是要成立莫薩德。

佢仲唔delete post的話會唔會飲水濁死

荷蘭獨立戰爭嗰陣都係咁
東印度公司一路賺西班牙錢
一路喺海外暗殺西班牙官員

Burn In Hell 支那豚

以色列處理仇敵嘅手法係可以理解.

賤狼仲唔出戰以色列

咁佢真係會冚家鏟嘅啵.

警告689唔好拎猶太人開玩笑

中國人嚟㗎

英哥又立功，呢招借刀殺人妙呀

知道太多支共在以色列黑資料，被滅口。好似之前澳門個駐澳辦阿頭被跳樓一樣。

首先攞佐主權認受性先.
冇主權認受性, 特別係美帝的認受. Mossad都只係恐怖份子.
應該咁講: 恐怖分子同特工/特務組織分別只係有冇主權認受性. 雖則有一個term叫"國家恐怖主義".

BTW, 講到尾國際關係都又係2樣嘢: 利益同拳頭, 冇其他嘢啦.

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

可能係美帝間諜，被揭發，死。

只要係光復後既香港政府成立,就自然英美會承認。
更重要既係大名單的建立，上至７７７下至紅店入面一個影手足既員工，都要被清算。

689又做咗殺人兇手

支共仲唔出兵等咩?

蒙主感召

呢條友質素太低，莫薩德都廢鬼事郁佢 只係一條退休係度９ＵＰ既支那廢老。

抹窗跌死，沒事，沒事，相信政府

真定假？係要發大佢

兒登仔真係痴線，睇完篇文再睇頭幾個留言我以為自己痴咗線

以色列特工好撚勁!

以色列就真正雖遠必誅喇！

支持中國出兵以色列！

咁就輪到一個有雞定有蛋先的問題啦:
1. 先組影子政府 > 代替港共認受性 > 外國勢力協助影子政府光復香港.
2. 任由國際局勢發展 > 等百國聯軍打柒支那果陣由美帝英國扶植新的香港政權.

我個人係偏向走1 的方向:
第1唔會單單做"被動"的一方.
第2真香港人同西方世界有佐個橋樑. 當去到講緊推翻一個政府果陣, 就唔可以再用"無大台"呢個方針, 外國勢力要插手幫香港人成立新政府的話, 都要搵到主要合作對象先可以connect到架, 唔係點提供各種支援俾香港人. 唔通真係空投一大堆武器落來香港人自己執咩.

1的方向亦可以有各種變種: 東印度公司模式, 由外國勢力同美國主導協助香港人成立海外反對勢力/影子政府...等等. 但全部的先決條件都係: 外國/國際承唔承認呢個組織取代現時港共政府.

美國電子科技好多都靠以色列
好多晶片製造專利都係以色列
以色列設計，台灣同日本製造

1999-20XX年中共病毒🦠帶呢利多於弊，你是否同意此說？

係咪佢就係以色列中武漢肺炎既源頭

以色列真係一向唔會同你客氣
支那抵撚死, 好搞唔搞, 去笑猶太人

屌其實係強國定以色列殺

其實你所講既極端組織應該係以色列官方組織黎

我以為我有認知障礙

杜生好串的。。。嗰次喺球場叫極佢都唔應

戰狼去曬邊? 唔好俾佢停

我見係好多人都有講呢單野所以應該係真
但佢地球po而家搵唔到轉左私人定del po呢

咁要訓陣先

中國搞以色列所以比以色列特攻暗殺返有咩問題

仲叫自己福爾摩斯

你同佢講既野有咩沖突?
Chinese Ambassador 咪比支那放左係以色列入面既支那大使館既支那人囉

咁佢篇文同佢嘅死有咩關係

以色列處決支那人

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

嫁禍以色列 中國人命唔值錢

出新聞第一下真係諗起689前日講既野
有無咁巧合.....